坤 哥 墮 樓 仆 街 死 左 呀 :~(

yeah

牙坤

痛快啊

Ok

死左都仲係咁煩

有請小鳳姐

我死咗都要痴住你，睇住你仆街

阿田都幾慘 係咁被佢煩住

屌 以為真死

抵啦

希望呢個post過萬正評 有gif仲好
好想睇佢無限墜樓死

正評不解釋

點解要幫隻狗公搞咁多野

好嘈呀個post

呢個po得10幾個留言
但有170幾個正皮
正評不解釋都慳返

125個先啱

真?